周梓樂單野高級化驗師作供 算唔算還左黑警一個清白

科大生周梓樂死因研訊今（28 日）踏入第 22 日，政府高級化驗師鄭郁棋繼續作供。他稱根據停車場閉路電視影像，梓樂消失於鏡頭 8 秒後便墮樓。梓樂出事前最後身影出現在 3 樓斜路，斜路頂部與 3 樓矮牆相距 15 米，化驗師認為有證據支持梓樂是自己走上去。他又明言要在 8 秒內襲擊梓樂並「掟落街」，時間「非常唔足夠，甚至係無可能」。

之前連登仔畫小畫家都當係證據 無理由唔信化驗師講野既

屌佢老母
條友政府請信唔過
條友一定係藍
條友假架
個官都係藍信唔過
總之我登話係點就點，可以close file

條友係tvb搵人扮 條眉係假

連登認證

你比八秒我，分埋你屍都重得

真相還原
原來是自己跌

但都係受驚所以不小心

其實佢落街食花生呢句流出都覺得佢唔係慘

仲有當日一口咬定話人老母跳樓死左 話tvb搵人扮

on9
只要消失既第一秒就比狗咬到
就已經乜都可以發生

幾時變到時間短就等於係自己跌？
一句8秒就講哂所有野 以後唔撚洗要化驗師啦

咁小畫家查案又點睇 一句小畫家就講哂所有野 以後唔撚洗要法證啦

而家人地咪就係驗過話冇可能囉

拉 起下樓主底
唔洗同佢講咁多

有啲人8秒已經完事

哦

你要讀多幾年書先先有本事講

驚大家睇唔到推返上來
開post既呢條粉皮呢期抹黑攬炒巴
其實係黑警 罪証確鑿
咪撚俾班狗帶風向

攬炒巴比左幾錢你定你弱智唔識分

原來你係黑警, 唔係5毛

仆街, 黑警

知你出post有錢收啦
唔好當所有人都係收錢

既然咁清白，審埋721

點呀樂觀狗

咁勁唔做特勤局？屈係連登咁委屈你

咁你又吹大咗

可能佢係中共特工